禁煙啦屌你老尾林鄭，禁酒有撚用咩

班廢老食撚住煙周圍行周圍噴
一口一口臭煙+菌咁噴出黎
我真係服撚左你禁酒黎做乜？

食煙撚表示支持

Rap
我都有食開

針對唐英年

d人周街食煙一直都有
問題係從來冇人捉

係條街求奇影都影到隻邊行邊食煙，屌！

【幫推thx】和你登記做選民 & 立會要初選「三不投」聯署

禁煙表示十分支持禁煙

由得啲人周圍食煙 同 由得啲帶菌者周圍走有咩分別

今日食飯買飯 有個阿叔拉低口罩chur煙過馬路 然後加多篤痰

有冇人知幾時開始禁酒

d廢老除口罩食煙播毒 好撚恐怖